呢排文宣少左好多，係時候要去返之前嘅數量同水平

推！！

人地好多「原來真相係咁」嘅文宣
我地都係時候要回歸返幾個月前嘅文宣量先得

但質素高左

同意！ 希望文宣組唔係比人拉左.........

推

push